千期唔好總辭，自己佔多數嘅嘢，點都唔好讓

嗱！知你班五毛實攞立會總辭嚟講！
咁立會有全面直選同撤銷功能組別未？

至於要向共黨宣誓，毛澤東都叫過蔣委員長萬歲，呢啲嘢自己心知就得

真

佔得多數，磨到佢趕你走都唔好自己走

認同

agree

啱啊，今屆區議會係有史以嚟本土派同港獨派比例最大嘅議會組織，雖然冇乜用。但係我寧願佢哋唔講本土港獨，都要坐係度切斷民建聯地區組織嘅水喉

同意，推

磨到任期完就啱

真

等於返工一樣 明知嘅寧願等佢炒你都唔會自己走咁撚笨柒

宣誓當食生菜
留係度篤眼篤鼻都好

毛主席嗌蔣介石萬歲果陣有軍隊有武器有外國勢力
泛民有？

區議會d當然議席當睇唔到

冇㗎，雖然做唔到啲咩，但係見到DAB囉唔到錢發爛渣我已經好心㗎啦

同意

磨唔到，你做乜九佢都會dq

推

你自己徹走，傷害會細過dq上報紙

宣左誓一定搵d位告你作虛假陳述 佢點玩你都得

所以？

真

千祈唔好自己走

區議會立法會嘅好處係冇咁多政治層面嘅嘢 應該做啲乜就做啲乜

轉注返做民生嘢 唔掂政治嗰part

做好地區勢力建設，效益會大過搶佔政治中心

真 告晒幾百個又點話

純粹想講返宜家個情況有幾差

區議員唔宣誓：全部冇得做，佢搵「愛國愛港」分子頂上
區議員宣誓：搵返d區議員之前d言論/宣完誓之後嘅言論出黎，任佢點做你都得。港共已經講到明違誓由律政司提告。

留係佢嘅制度入邊玩100%輸

所以你建議？

唔係話d議員讓唔讓 佢宜家係逼走你

Push

人地有軍隊都要扮蟹
你冇仲唔扮

唔辭唔宣等佢炒

對唔住我冇建議 我都想知可以點做 我只係講返我覺得佢會點
留係度鬥磨唔俾班保皇狗做緊係好
但宜家班區議員係咪只有硬食宣誓之後俾人任砌呢一條路

講得啱

人地扮完 最後都係靠武力奪權
你扮 就係等運到 比假希望香港人
完全無目的咁去扮 不如收工啦

自己走先on9

即係咁，我寧願佢哋講啲門面說話，就算坐係度等出糧都好過俾民賤聯出糧，區議會真心有用過立法會。

Agger

唔好做陣前逃兵

同樣邏輯套落移民度？

辭唔辭都好 香港人都會支持你哋

班【黃絲】都安心出行啦，班公務員都宣誓啦
點解區議員要辭職？
要展示比人睇民主派區議員先做到嘢，唔係下下派餅潛水

呢度有人講移民？做乜嘢啫你

繼續做好本區既事 點都唔好俾民建聯啲垃圾控制埋

攪到佢停擺呃唔到錢都好比佢地繼續蛇齋餅

認同，只要做到野就得

國民大會

5毛(?) ，封鎖左

DQ收返曬啲薪津

Agger

真辭職淨袋，dq要嘔番出黎

連登仔又送人坐監
凱晴bb係監倉比人凌辱點算

一定係唔簽等佢炒，簽左實大把手尾

睇啲民建聯垃圾日日好嬲好嬲就好笑

如果下下咁諗唔好搞政治啦，不如做下倫敦金昆下人，再唔係走粉囉。

熱狗又有無

區議員記住叫習近平萬歲. 有D野大家在心中知道就得了
一定唔好總辭

含淚XX

衰啲講句 選到就要預左食
辭職等同陣前逃亡

真 幫你推推

真

立會同區會唔同性質 唔可以辭

係，要諗住發達就唔好從政，害人害己

地區勢力嘅代表，支共都係靠基層組織出身

唔好辭

雖然cctai人品麻麻
不過政治判斷唔差

其他反對派議員跟佢投都唔錯得去邊

咪宣囉 反正我自己都發誓當食生菜

其實中國式宣誓呢，行禮如儀黎，今屆就大家唔好太認真
不過呢，我估下屆就會借宣誓DQ某D參選人囉

最緊要扮多幾年和平
俾我搵多幾年錢走佬

原來區議會等於泛民

虛假陳述 屈你坐幾年

BTW
又唔撚係我坐監 支持點都唔好讓

拖得一日得一日，到時先算

介紹番 當時建制大敗 班冇票投嘅死支那狗隔住岸亂鳩咁吠嘅樣

而家政權downplay區議會職能
但如果班黃區豬西到玩總辭讓返個控制權出黎
咁政府隨時可以擴大返個職能
到時只有益左對家

坦白講你地都上左船，幾大磨到俾doj告到甩褲為止

同當年35+ , 民主300+
呢D藉口係咪好撚熟口面?
總之就係為左要留低就屎都食

泛民就係要扮多幾年和平
拖得幾耐得幾耐

區議會真心有用過立法會

唔好漏左我

我到依加都唔明立會總辭有乜用

區議員忍辱負重減慢中共滲透社區，如果俾藍絲做肯定會周圍貼藍絲海報、篤文宣手足灰、蛇齋餅傻收買廢老

真係好撚開心

咁既思維
唔通共產黨員都係黃既
有D野大家在心中知道就得了

唔做就會放過你？

唔過半冇否決權其實真係冇乜用

至少居民俾狗咬會有人跟，等藍絲區議員就食得屎啦。
721之前，天水圍有文宣手足俾狗咬，個藍絲區議員都係幫狗hea圍狗屋嘅街坊

緊係頂到最後一刻

你點擔保佢唔會再dq你然後再衝攻你份糧先?
確保唔到咁不如及早甩身

啱

你唔係天真到
以為獨派 本土派係大多數下話?
平時叫到名果幾個 凱晴 陳梓維 呢班人 係少數黎

係，冇黃/本土區議員理，黑警揼你落街都仲得

參考過往經驗，DQ可能要賠薪金，需自行衡量風險

陳梓維重垃圾過泛民

補充資料 民主黨有91個位呀
公民矮22個位

點撚樣泛民唔係 = 區議會呀?

你理解能力有問題？咩叫 有史以嚟 最大比例？

cctoy不嬲都為咗啖氣 唔係做實事為主

正確

所以投建制？

會自認係淺蓋港豬藍好過d人自己呃自己
講到自己幾咁黃, 又話出錢幫義士打官司
又安家費, 又保障人地出獄有份高收入正職
所有野都係得個噏字, 要做偽黃有幾咁難
睇你自己過唔到自己, 我有家要養認做港豬好過你班"偽君子"多多聲

啱, 民意授權佢地全體宣誓
授權繼續服務全港市民
授權繼續守住地區服務

唔讓位
都係拖多3年
3年後呢? 有咩計劃?
定係鳩做左先?

入黨咪要宣誓，之後咪又抬埋家當去移民⋯

屌你老母淺藍就快啲死全家

早幾年辭就有用
俾人DQ先黎辭就係冇撚用

唔做 冇宣誓 事實係 得國安法搞到你
咁講樣 全香港人都俾狗搞得
咁你同做又有咩分別 ?

咁而家辭哂職, 拉哂有告有聆訊
佔哂道德高地, 國際線贏左未?

夠唔夠美國D左膠同FB/TWITTER鬥風向?

去留都無乜分別
留低都無乜作為, 淫正事務成日會都唔開......人地搞返不合作運動
差在想唔想要份已猿人工啫

咁早幾年辭有乜用？
反送中減少發聲渠道？

區議會 關乜撚過半否決權事
人地區會都唔俾你地玩
立會更加唔洗諗

BTW 就算有 過半否決權
附件三一樣可以加落去 跳過立會

睇下辭完會唔會出走海外，如果出海外組流亡議會係可以

鳩噏你就叻, 屌你老母你今日科撚左水未
幾百個人等你比錢打官司, 安家費, 出獄生活費丫撚樣

民主史上最黑暗嘅一日
今天我

主動權唔係自己到只有忍同等，總知唔好痴到自我棄權
3年後喎？3個月後中央會唔會處決所有黃絲都未知啦

鬥黃畜批鬥完宣誓公務員
而家又叫區議員含淚
精神分裂症

使唔使同你啲藍屍交代?

區議員都阻差辦公 被捕
佢可以幫到D乜?

【本報訊】大埔區議員姚鈞豪和連桷璋，繼周日疑曾參與大埔反肺炎指定診所的遊行，涉嫌非法集結被捕，三日後再因另一案件涉阻差辦公被捕。
有人啟動火警鐘 警憂搶犯
警方O記探員於本月八日凌晨時分，到大埔廣福邨一單位採取拘捕行動，期間有大批人士在單位外聚集，並疑在警員在單位內調查及押解被捕人離場時，阻撓警員執行職務。新界北總區重案組經調查後，昨午在大埔拘捕一名姓姚（廿二歲）及一名姓連（三十歲）男子，涉嫌「串謀阻礙警務人員執行職務」，帶署扣查。姚鈞豪和連桷璋的Facebook專頁事後均發貼文證實事件，指兩人分別在大埔中心及寶湖被帶走。

的確只有等龐貝奧番黎

1個變2個 都係100%增長
最緊要數字好睇
泛民有百幾個位都唔計

各位要記住依種感覺 並且要係下次選舉（如有）再次創造！ 果d咩白票呀 廢票呀 全部最終都係建制當選 我就唔係咁想睇到班冇份投嘅支那狗笑番轉頭囉唔該

支持

坐係度咩都唔做𢭃份糧都好過咩辭職

辭職有鬼用咩，區議員本身都咩權架啦，更有noise的立會辭職都過左，區議員辭國際都唔會點理

留係度搞下地區民生民化野，掛下banner仲好啦

就係講緊立法會唔過半冇用不過係，而家區議會都不保仲諗立法會

PUSH

唔總辭都要你地唔好鬥黃先得，
之後有好多野唔做得唔講得

咁係制度外玩又贏左咩

起碼我知制度內叫做有啲錢玩下

係咪冇議席 唔可以發聲?
點撚樣減少呢?
外國戰線既手足都係冇議席 咁佢地係咪又唔可以發聲?

早幾年辭 可以提早幾年 搞社會運動 提早幾年23條 國安法
提早幾年令港豬覺醒
俾人搞到死先黎辭 咁重搞條撚?
97果陣唔撚搞 以家班老坑老哂先搞?
好似美國俾抖音入侵哂 先黎搞?

唔撚洗同我交代
同你班兄弟交代就得啦
18區都有差館架, 你唔沖入去屠龍?
係得鳩噏就係黃丫, 你屎忽就係黃

我係話 過左半都係冇撚用
唔計DQ 剩係人大釋法 同附件3都可以隨時插野落去
而你係否決唔到

你咁講代表你覺得民主派議員唔係做緊實事？

而家係講緊無論制度內外 用行動爭取自己想要嘅民主自由就係做實事 所以所有政治議員 黃店老闆 kol都值得尊重

反觀cctoy淨係識指指點點 但現實生活都唔知有咩貢獻

agger

Agger, push

忍同等
主動權原來唔係自己爭取
咁叫12手足等下先 主動權都唔係我地到

咩實事，賣港俾支共？

中國人

講大話當食生菜啦
學下佢地啫

再次當選都係要宣誓
你支唔支持?

逗下人工都好

宣誓 > 話你違誓 > DQ > 坐監

你係咪誤會咗我against你立場

佢要告的，你唔宣都可以作條罪入你架啦

撐手足就要總辭啦
莫非為咗份糧

支持

你講咗咁耐，咁你有咩高見？

呢啲時候熱共熱狗就會入黎唱反調

咪撚總辭
吸乾政府啲錢用黎益自己友UN UN腳都咪話唔過癮

你宣誓。 佢認你先得架on9

認真dq咗分分鐘仲要賠翻人工

制度內 俾哂300個位你
俾埋你一個月3萬5蚊好冇?
300*35000
10500000

一千萬一個月
你又唔係買槍買炮
有錢黎把撚? 留錢黎打官司呀?
要眾籌我地幾多錢都有

但係你300個區議員俾人拉左 告國安法
你幾多千萬先夠打司官?
為左少少錢 去用更多既錢?

唔做即刻離開香港。 流亡。

我緊係支持留係到
坐監又唔係我坐

其實辭唔辭都一樣

push

啱啊，你話成個區議會得泛民，你又咁憎泛民，你咪由得人坐監囉，咁你講多做乜柒啫

憎還憎 道理還道理
事實還事實

你地咁撚樣推佢地坐監
當佢地俾中共搞 就會做哂烈士
係我最唔想睇到既畫面

好好人啊屌你

唔好辭呀
先唔講政見
依家果啲做野好過啲19建制好好多

Anyone but DAB
邊個做區議員我唔介意. 一定唔可以比DAB 班撚樣食資源
我寧願投個真白卡佬做. 都唔會投DAB

咁依樣野要1年半年時間.
成個司法程序邊有咁快

啱 走唔走都係咁垃撚圾
點解要走

大家咁話

Pish

係
dq咪求其推個人出嚟補選
反正唔係比例代表制

如果被DQ要嘔返一年人工咁點

佢地做左烈士
對佢地黎講係有左光環
人生又精彩左
我重點反泛民

係
總辭即係成功不戰而勝
港共唔使留下大量仆街紀錄而達到目的

最起碼有人call律師，做得幾多得幾多

出現啦，寧投建制，不投飯民

由佢哋個人決定，總有同路人會好似肥佬黎咁冒險留港反共

你係咪唔識中文
減少同冇都分唔到？

你講97我認同有用嘅
早幾年搞同依加搞一樣都係冇鳩用

各位起底，原來係資深五毛，人如其名

我邊撚句句子有建制 同投票呢
咁都有得屈

咁你係咪要收番
區議員先可以幫到被捕手足
呢一項言論先?

CALL律師唔洗有議席都CALL得架喇

今日唔總辭。 自己睇下泛民咩下場。

ok thx

佔大多數點都唔好自己走，唔同立法會

認真，我個區嘅本土派區議員好高質，改善咗好多政府唔理嘅社區問題

真，寧願俾左膠白頭佬

減少?
有議席同冇議席都係可以發聲
又何來減少左發聲渠道

早幾年搞總辭 就係反抗既表現
DQ先黎搞總辭 就只係搵下台階

我緊係5毛喇 唔係咁得閒同你傾
個個回覆都係搵緊食架大佬

有冇宣誓都係一樣，梁游已經係

唔係下下衝就得既，手足都衝左一年，衝到五大訴求未？
唔識踢守勢波點贏？

憑自己本事得嚟個議席
做咩要辭
屌你老母🖕🏻

泛民 冇參加35+果班下場都幾好呀
四方西 果班老坑全部冇事
一路係到同外國鳩UP香港冇事

做得咁好
可唔可以俾個名出黎讚下佢呀?

你唔好撚係到鳩UP

梁遊係未完全 成個程序
法理上佢地唔係議員

而區佬係成功當選左 所以冇DQ呢件事

打防反
都會反攻架喎
唔撚係係後場 互傳喎大佬

你識唔識踢波

衝唔衝結局都係一樣，本身中共就係想收拾反對派，今次只係順水推舟，下一步就可能係將中國防火牆延伸到香港，將香港變成單一功能就係幫中共集資，所以香港命運並非由香港人決定而係由西方國家決定

點都唔好自己總辭

最大問題如果DQ好可能要追返成年人工同資助

認同，點都唔讓！

班熱狗實咬你雙重標準

辭就唔追你?
唔好咁天真

咬緊，你追下post

咁即係叫侵唔好退出WTO同聯合國咁

傻啦國安法可以追溯幾年前言行，所以根本無人可以避免

你用現任立法會議員個朵出聲同前立法會議員出聲已經係兩件事啦
利申我唔係想講唔總辭好撚有用，只係話掛個名出聲同賺下人工就點都好過你總辭

早幾年搞係反抗嘅表現，咁有咩用？咪淨係擺個形式上擺到好似好有性格咁囉，實際上就係乜都冇，
咁我拎你幾年人工唔益建制派咪仲有用？嗰到成千萬架大佬

防反第一個字係咩字？防唔好輸鳩左啦仲講反
識泊大巴未呀？結都未團好仲講反

即係叫蔣介石唔好退聯合國咁

辭職 走佬

國安法事實係冇得避

但佢拎梁遊 同 現任區佬DQ黎對比
兩個唔同案例黎對比 就係錯到ON9

佢退唔退出都改變唔到
根本美國話哂事，當年美國𠄘認一中，
坐視支那變大。

少年你太天真了，行到呢一步就一定會追究區議會參選前言論再用放大鏡去睇，所以宣完誓就可能有大批國安狗揸住證據逐一上門以違反宣誓拘捕。

唔辭宣完誓好可能拎參選前言論去DQ甚至控告違反誓言

依家入唔番啊
當年美國冇叫臺灣退

你用現任立法會議員個朵出聲同前立法會議員出聲已經係兩件事啦

咁黃之鋒冇議席 外國唔通唔撚見佢?
陳浩天都可以出去見政要喇
關乜撚議席事 唔通攬炒巴又冇人理佢咩?

我同意多左幾千萬係好有用
但如果只係拎黎食黃店 同打官司 就係ON99
一日唔改變個思維
多多錢都唔會改變到現況
以家只係 被人禁住黎打 而唔係反抗緊

只可以話佢天真仲以為港共政府仲會講程序講道理

國安法 踢多你4個球證
一埋身就吹你
你可以防到乜撚?

大把人係咁諗
以為冇做 做小小就冇事

補充 一向球場搞抗議
一係罷踢 一係就踢入自己龍
冇一隊係會ON99留係個場到睇住俾人地屈

PS 除左日韓世界杯

人數佔多數 但權力唔喺你度呢
香港夠民主派佔大多數 但有撚用？
佢隨時可以告到你破產兼坐監

好多人確實係有呢種幻想用返香港人邏輯去睇中共行事，香港新一代真係對中共唔了解，中共可以生存正正因為國民黨無一棍打死，導致中共成功翻盤所以中共唔可能犯同樣錯誤俾香港反對派有生存機會

黃之鋒本身個兜夠響，陳浩天掛香港獨立個兜，有人聽好正常，你試下叫呀梁國雄前議員講下野，揾鬼理佢咩

關咩食黃店事，講緊啲錢唔益建制呀，唔係拎到錢有乜用呀，我拎嚟食咗去都好過益建制。

再講現況已經係冇可能改變，唔好妄想反抗有用，你只會吃更多苦而且0改變，早啲計劃移民最實際

盡最大努力堅持
唔好自己走

我明你講咩
但香港係唔撚WORK
一個島仔既議員 同外國議員比 已經唔關前唔前議員既問題事

唔益建制 你可以唔益幾耐?
全面接管果陣佢地咪又係任拎
你呢幾年既 唔益建制有咩實際作用?

宣誓呢啲求其心照算啦，林奠夠成日講愛黨，咪又全家英籍，覇住個特首位，所以唔需要介懷，總之唔好辭職！

岩

大丈夫能屈能伸

有刑事喺身 要辭咗先 太高危
其他可以唔使

我只係想講有好過冇，唔係有就好撚有用，姐係0同0.0001嘅分別

唔益到幾耐咪唔益幾耐，即係抗爭到底，做到冇野好做為止

DQ 一個就選返個素人入去。

依家最大問題係國安法追溯期問題，如果追究選舉前言行咁所有區議員都可能被控違反誓言，所以留守選擇宣誓嘅區議員真係要有心理準備

又唔係冇乜用嘅
至少冇咗好多大白象工程
同真係搞到啲宗親會冇乜$搞啲小圈子康體活動 元朗區係個好好嘅例子

咪就係，俾錢班牛屎佬用嚟拜神

非常同意

無限重選

0.1 is better than 0

Agger
唔好總辭

就算無用都唔好俾返建制搞反作用

Up

再幫你推

真，點解要益民賤聯畀佢地執死雞
打死都唔辭

推！！

正皮唔解釋

啱，磨爛蓆
佢DQ 區議員係佢肉酸

到轉諗
你比保皇入去又有咩作用
制裁又唔會落到區議會層面

Yep

梗係唔好辭喇

宣唔宣誓同辭唔辭職係兩樣野黎，大家個討論係咪撈亂左

黃到尿黃既公僕都宣 點解黑議唔宣

鬥黃畜話過一宣誓=藍絲

係，我叫佢哋厚面皮啲宣埋誓

宣誓之後告鳩你，冇保釋即坐
唔宣誓都係告鳩你，冇保釋即坐
告咩？未知，研究下先，但一定係國安法

都洗濕咗個頭，一於玩無賴

全民監察政府施政！

此消彼長

係兩倍

我覺得唔宣誓搏dq會比較大迴響

宣誓可以阻止民賤聯拎錢，同埋多啲錢入同路人嘅袋

宣埋誓佢都可以有其他理由dq

你啱，dq點都有成本，總辭就零成本

sor, 頭先唔記得推文

所以宣唔宣都唔係太大分別，主要係點樣令對家付出最大代價
用比人dq梗既mind set去計劃點做

不過俾人dq都還好，最怕係突然大搜捕啲區議員

成個post就係講緊呢樣嘢

Agree

但如果宣誓咗，佢都仲dq議員，仲追討薪津咁點? 其實對某啲已經被針對嘅人嚟講，辭職係止蝕嘅方法

唔反對有人因個人壓力辭職，但唔好集體總辭，俾佢dq上報紙都好

我覺得有樣要小心係5月到依家有無咩明顯野可以俾佢周到

宣唔宣自己決定啦

贊同 磨埋佢

係，有個別原因要走都無辦法，但無必要總辭

真呀

講得啱，幫推 賴死唔走 睇下邊個EQ高

熱狗會加入 瘋狂咬人

松泰忍辱負重，守護議會戰線

雖然比較黑心，但我覺得大搜捕俾起逐d逐d DQ仲梗make到 noise

係
最多扮死狗
但唔好讓位！！

認輸師

現時消息話dq都係冇得出任公職，冇刑事責任

到時比人DQ會唔會比人追討番咁多年錢？ 真係會即時破產都唔掂

同公務員一樣咁契弟
公務員都叫做係對家嘅人
反而唔怪佢
呢啲所謂同路人先嘔心

磨到最後
除非有人生危險

咁都未完，咁內心唔愛黨都係未完啦屌

自己google啦狗

認真，我個區嘅本土派區議員好低質，改善唔到政府唔理嘅社區問題

要名自己GOOGLE

岩！

最怕又內訌

所以要提早講定先，快過啲分化撚

留低少少動作一定俾港府告，律政司窮追猛打

有黃圈支持同出糧

松泰一路都做緊呢d 野

我都係咁諗……曾鈺成對陳梓維，我一定會投陳梓維，只要香港人唔好失敗主義上腦，區議會唔改制嘅話，共产党唔容易收復失地

係

所以一宣誓就實比人告

冇錯，唔改制區議會all in 一個就得，如果鬥人數多都衰嘅話可以收皮

第一張圖用撚夠未
明明人哋係俾主席趕出去
蟲太就坐定定喺度

大家誤會了虫泰